[警世] 衷心希望大家及早醒覺 唔好再沉迷幻想抗爭之中

先旨聲明 本文唔係講緊實際行動上嘅事
為顧及中文能力低下者 直接講明
全文重點係抗爭心態 心態係第一步
點做 靠咩做 呢啲計劃與行動 係之後嘅事

簡單講嘅話 就係 大家嘅對手係中國共產黨
一個可以話係廿一世紀最邪惡嘅政權
面對中共 基本上要爭取到民主自由 甚至獨立
which is 中共最無可能給予人民嘅野
流血革命係無可避免

有啲人覺得 國際戰綫 議會戰綫等等 可以爭取到啲乜
冇啲人仲會話 未去到果一步 仲冇好多野可以做
你地有好多藉口嘗試去逃避真正嘅埋身戰鬥
可以大膽話你地知 係不可能
因為你地嘅對手係中共 就算到最後比你地贏哂呢啲戰綫
終於逼到中共無路可退 你地諗下中共會做啲咩??

無錯 係武力鎮壓 係戰爭 係無可避免嘅武力鎮壓同衝突
因為對中共黎講 政權比一切都重要
中共係絕對唔會對香港人猶疑 因為人命對中共係最便宜

香港人由23年前回歸到而家 經歷左各種變本加厲嘅打壓
每次都總可以搵到一種幻想假希望去自我安慰
最後反抗唔到強姦就當接受 接受就當享受
今次都唔例外 今時今日都仲可以搵到位縮入去
繼續佢地一貫嘅幻想抗爭 精神勝利

醒下啦
推翻極權嘅革命 要從極權手上奪回我地嘅野
更甚仲要係極權最唔想比我地得到嘅野
呢件事係必然伴隨著抗爭者嘅鮮血
係 必 然
早啲明白同接受呢樣野 個人會行得快啲前啲
23年了 香港人行得太慢 而家已經冇時間再比你地慢慢行

其實當大家無諗過，需要以犧牲性命咁去鬥長命
就唔好拎香港同南韓台灣比打哂飛機咁啦
匈牙利1956年流完d血都要去到1989年先還到

非常同意樓主
記得早排睇到樓主喺一個話有鋪頭掛圖形抗爭橫額嘅POST 度大戰班懦夫
仲好記得

講返自己意見, 之前都喺第二度咁覆過

藍絲知道 每樣嘅都有代價
但唔知道每樣嘅都有佢嘅價值

相反而又諷刺嘅係 香港人知道民主自由嘅價值
但唔知道民主自由背後嘅所盛載住嘅血的代價

想話比大家知 正正因為個價值大
先會即使咁大代價都要在所不惜

國際線要人! Twitter戰線要人!白宮聯署要人!

🤦🏻‍♂️

香港人：星期一準時返工！

我登一眾勇武手足唔抵
付出左鮮血 承受非人能受嘅痛苦
換黎嘅依然係香港人嘅政治天真同幻想

然後自己就變左condom 佢地繼續食玩訓
每逢21號31號得閒開下ig post 打下卡好嬲好嬲
自己所鍾愛嘅香港 就繼續喺呢班自以為好醒
終日淨係識玩弄小聰明走精面嘅政治綿羊壟斷下
一日一日地沉淪下去 連最後半點人權自由民主都斷送埋

呢個世界係好現實的
我地跟本0本錢去鬥

過去一年
香港瞬間變咗香港省
老實講，有得揀，我寧願咩都冇發生過
仲有二十幾年一國兩制

而家只係提早左50年不變
咁咪最多移民
或者接受
點解要選擇革命死？

呢個係人性
有更好選擇
一定唔會選擇死

想知係咩限制左你嘅想像力 令你覺得自己係零本錢
先唔講鬥死中共 太遠太大
相比之下 同香港狗隊打個73 64 55 絕對唔係冇可能
估計你未試過 但去deepweb 行一轉
你會發現好多你覺得好遠嘅野 其實一直喺你身邊
每日都有 隨街都有 你唔知只係因為你連試下去搵都未試過

另外
有選擇有能力走嘅人 甘心接受強姦嘅人
或者「接受」到不公義存在喺自己屋企嘅人
當然可以可以選擇走 或者所謂嘅接受

屋可以搬 家都可以另立
但真正愛香港 真正當呢度係自己嘅歸宿嘅人
先會明白果種共存亡嘅心情同思維
對佢地黎講 無論有冇錢 有冇選擇
佢地都冇選擇 因為由始至終 佢地只有一個答案

最後想話你知 呢班人選擇嘅唔係死
佢地選擇嘅 係自己嘅正義 係選擇香港呢個地方
係選擇面勇敢面對 係選擇堅守下去
而你地選擇嘅 係逃避 係離開

身體最誠實
越來越多壓迫
反而抗爭越嚟越縮

點解？
因為抗爭成本越來越大
之前香港人諗住出去湊下熱鬧
冇諗過會俾人拉
但而家唔係同你講玩
國安法坐幾年

仲有
之前可能無咩options
而家個個有bno 都可以走
醒果批而家準備緊移民

你慢慢光復
成功光復佢地咪番來
唔得咪做著外國人先

我明樓主想講乜，亦唔係要潑冷水

但我問你，可以點做?

首先無槍無炮你要肉身擋子彈?

另外我當你就算有槍有炮你要推翻既唔係港共而係操控住十幾億人口既CCP，你要獨立你要有心理準備等於光復埋大陸。

自古以黎只有攻城略地先係上策，齋守唔攻只係下策。。。

帶定頭盔以上只係我亂嗡

驚黎講 人人都驚其實 無論前面勇武
定後面嘅和理非 大家嘅驚都係一樣
想批判嘅唔係恐懼呢個本質

而係果啲唔肯承認恐懼 但一味用其他野黎掩飾恐懼
仲不停死攬吹捧埋啲無關痛癢 不切實際嘅幻想抗爭
仲要取笑揶揄啲勇敢直視自己恐懼 甚至跨越恐懼嘅人

明白你所講嘅野 的確係人性
只係 如果係咁 唔該果啲人
唔好掛住句抗爭到底寸步不讓喺嘴邊
但就不停喺度做埋啲無謂精神抗爭矮化呢2個字
直接承認自己嘅懦弱 然後出少句聲當幫忙
知道自己位置 踏實支持手足
唔好拖累果啲勇往直前嘅人

好明白你呢個問題 其實開親呢啲po都會有一堆有問同樣嘅野
不過正如我一開始斬頭已經話 呢個po 講嘅 係心態
唔係實際行動上 心態與其話係step 1
不如話係step 0 如果心態都未處理好
就算比香港人強如美國 都唔會打得贏某個圍村嘅村民
都已經唔洗講香港嘅狗隊30000人

至於點解即使而家冇實際行動心態都咁重要
原因真係好簡單 係心理準備 心理建設
至少有日個天跌把槍/whatever落黎
你唔洗再on99 喺度左度右度花時間去考慮做定唔做

槍炮果啲唔講啦 大家有興趣有心去搵自然會搵到
其實香港地分分鐘同你同一棟已經有拆家一直做緊
只係你一直有去搵相關嘅野 冇諗過approach 佢地
生活上冇呢啲交雜 自然唔會留意 亦唔會在意

最後 我又真係唔認同推翻港共就一定要推翻中共
自古國際政治都只係利益2個字
例子有好多 朝鮮韓國 台灣中國 愛爾蘭英國等等唔詳細講了

我眼中冇大陸
「你要獨立你要有心理準備等於光復埋大陸」

香港還香港 中國還中國
我地獨立到之後 佢地會點做唔知
幫下手支持都無妨 但最重要都係靠佢地自己
我地顧好自己先

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere

樓主唔好再on9
你FF呢啲英雄主義浪漫主義

不如諗吓現實主義
你想去送死唔阻你

不過現實係好多有能力既香港人都搵緊後路
我諗bno post 會受歡迎過你呢個post

懦弱嘅人會覺得呢個post 係on9 係FF
佢地由一開始已經打算放棄

你睇呢件事覺得係英雄主義係浪漫
只係因為你置身事外 件事唔切身你可以好似睇故事咁睇
置身事內者 真係絕對講不出浪漫 或者咩英唔英雄主義
我連一個正面嘅詞語都連結唔到
聽日比人拉左未都話唔埋

淨係覺得呢件事好痛苦 講完
對你呢啲撚樣 自己匿埋反省下唔好衝出黎柒

你咪繼續講
你叻極咪又係係連燈9up

點解你唔學下孫中山？
成立革命團體興中會
創立合眾政府政綱

做啲野出來
唔係一日開個post
怨9大家唔衝

好痛苦咪繼續出post
扮撚晒高人怨9大家
對你呢啲撚樣 自己匿埋反省下唔好衝出黎柒

香港人一直都行緊戰爭外判，成日都想做其他國家的附屬

咪係
條撚樣樓主
扮晒野怨9人唔做野
自己咪又係想上來外判革命

撚樣樓主係咪匿埋左反省自己？

樓主唔好去死呀

我出黎講 唔係怨大家做唔做野
純粹提醒大家 唔好成日假手於人
又或者逃避苦難 有啲苦難係總要面對
別無他法 亦無可避免

有做野嘅 大家心照 有啲野不便明言
你唔係文中所講果類人嘅 就自然唔會覺話人地緊你
心安理得 毋須理會
係嘅 咪當審視下自己有冇呢個問題 三省吾身

但好似你咁 點撚著哂咁 咁大反應走出黎跳哂舞咁款
十足十比人點中左果啲小丑咁 飯都未吞就急於反應
難為你仲有面大大聲理直氣壯
話比全世界知自己係個懦弱逃避嘅縮頭烏龜 都算搞笑

另外 如果手足做左啲咩野
都要放上連登同你呢種野唔做多但又縮喺後面
指指點點 叫你做就各種理由借口多多嘅廢柴交代的話
連登一早一係日日比呢啲po洗版 一係比人封鳩左

咩都好 歡迎對號入座

好多呢啲人 成日幻想高攀其他國家嘅革命
但其實咁嘅抗爭程度 連中國某農村嘅村民流嘅血都比不上
果班on9咁都拎黎比 純粹為左精神勝利自我安慰

咁就唔好口口聲聲光復 革命 獨立 攬炒啦
仲講咩堅守公義 寸步不讓 不自由毋寧死
寧鳴而生 不默而死 香港人反抗 香港人報仇

承受唔到代價 但又想爭取??
又要馬兒好又要馬兒不吃草??
咩自己香港自己救 到頭來原來外判
假手於人 自由就你享 苦難就人地受

香港民主自由進程嘅責任同重量
係平等分配比每個香港人
你同我同佢
同梁繼平羅冠聰梁天琦盧建民黃之鋒
同舞台設計師 同岳義士 同每一個手足
都有呢份一樣咁沉重嘅責任